用航拍機吊啲人空運入金紫荊，有無得諗？

一部航拍機吊一個人
有1000部左右，不停round trip吊人入去
避開晒水馬

有得諗喎！

到時成個空中都係示威者
幾型

一落地就比狗圍啦
用下腦

租架直升機算啦

真。傘兵

你覺得佢哋識封路 唔識空管？

降傘運動

用高射炮？

北韓?

人地用津路水炮都射死你啦on9

航拍渣大佬，唔好話毅進裝備，求其文具鋪買支bb彈槍射扇葉都搞掂啦

整個101空降部隊

人地夜晚搞，你就日頭做。
咁已經死得啦

航拍機吊塊Banner 入去

用航拍機當武器

好欣賞巴打你既創意

一用干擾程式，全部跌哂落黎
唔駛等你衝。。。。
講出黎之前有無用過腦？

如果你係用DJI既航拍機，人地直接用GPS鎖禁飛區

你見唔見市區成日有人放？

航拍機運雞蛋入去轟炸

航拍機點夠力吊起個人

不如用氣球丫

有 就搵你做下實驗先

竹蜻蜓咩屌

樓主係咪假膠

你老味成千人就直沖入去啦
吊你老味咩

你認真就輸了

本身個人好負
但睇完呢個post笑左
多謝提供笑話

不如用滑翔傘呀笨

Pubg lihkg版

一落地就被秒。。。

你個架係直昇機？

整投石車彈d 人入去丫笨

樓主小學畢業未

笑你老母比狗屌

不如用竹蜻蜓仲實際啦，樓主都on99

跳彈床跳入去咪得

屌你玩pubg 咩笑撚死我

用下個腦啦

Ching sick ball

你個部乜鬼航拍機黎

101空降師

救命 究竟而加有幾撚多小朋友上連登

幻想到個畫面，笑左

你不如話吊架坦克入去啦

當金紫荊廣場係撒馬爾罕城？

巴打不如去翻創意台啦

開係時事台姐係搏屌啫

好似印度佬咁 咪得囉

緊係掛民建聯la

屌antman is ok 👌

用竹蜻蜓喇不如

GIP神！

007咁拎把遮跳入去算啦

點解大家都肯陪佢玩嘅？ 好有趣咩

有一千部 你投影整隻水怪火怪出黎都得啦

縮細咗質量冇變 好似係

好撚好笑

有邊部航拍機可以吊得起個人

吊你老母先啦

不如用喼神啦咁

如果我整左個竹蜻蜓夠力吊起一個人
你會唔會戴係頭到？

竟然到#24先有人講。。